\section{Famille  \index[noms]{, Charles Frederick of\_Holstein-} / Romanov \index[noms]{Romanov, Anna Petrovna}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1419_I1303}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Charles Frederick of\_Holstein-  \index[noms]{, Charles Frederick of\_Holstein-}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1700}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}pouse, Anna Petrovna Romanov \index[noms]{Romanov, Anna Petrovna} \textit{[1708]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1728}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 28 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1739}, \`{a} l'\^{a}ge de 39 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Anna Petrovna Romanov \index[noms]{Romanov, Anna Petrovna}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1708}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le 1$^{er}$ enfant de Peter\_I the\_Great Romanov \index[noms]{Romanov, Peter\_I the\_Great} \textit{[1672 - 1725]} et de Catherine\_I  \index[noms]{, Catherine\_I} \textit{[1683 - 1727]}.
Elle a 1 soeur : Elizabeth Petrovna Romanov \index[noms]{Romanov, Elizabeth Petrovna} \textit{[1709 \footnote{.} - 09/1908 \footnote{.}]}.
Son p\`{e}re, Peter\_I the\_Great Romanov \index[noms]{Romanov, Peter\_I the\_Great} \textit{[1672]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1725}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 17 ans.
Sa m\`{e}re, Catherine\_I  \index[noms]{, Catherine\_I} \textit{[1683]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1727}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 19 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1728}, \`{a} l'\^{a}ge de 20 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1419_I1303.tex}{}{}
\par
L'ann\'{e}e \textbf{1725}, Charles Frederick of\_Holstein-  \index[noms]{, Charles Frederick of\_Holstein-}\textit{[1700]}, \^{a}g\'{e} de 25 ans, \'{e}pousa Anna Petrovna Romanov \index[noms]{Romanov, Anna Petrovna}\textit{[1708]}, \^{a}g\'{e}e de 17 ans.
Ils eurent 1 enfant : Peter\_III Romanov \index[noms]{Romanov, Peter\_III} \textit{[1728 \footnote{.} - 17 juil. 1762 \footnote{.}]}.
\clearpage
